Payme 身份認證問題

是咁的，加完信用卡佢要求我影身份證比佢。
影咗四五十次佢都唔收貨。上網睇咗幾個post又試過去光啲嘅地方影、放係咩黑色背景上面影都唔得。想問下各位巴絲有咩方法係易啲影到？

試下打直部手機影

你部咩手機

你張身分證係咪假架

試下唔好影到太邊，要見到成張證

有個fd都係咁，落分行會有人幫你

咁麻煩，我死返去用返Tap n Go算了。

有啲機係咁

錯版身份證?